極端恐怖分子記者會 謝振中失蹤

出席警方代表：
新界北總區指揮官郭蔭庸
警察公共關係科署理總警司江永祥
刑事總部高級警司吳卓衡
行動科高級警司汪威遜
資訊系統部高級警司陳志勇

綠卡，bye

淆底獸

今日竟然得呢堆二打六

謝蛇：我張綠卡呀屌你老味
唔撚開記招啦屌

要去攪綠卡丫 唔得閒啊 bye

移晒民

黃左仲想移民

綠卡

勁多核彈問
不過應該都係話唔關佢地事嫁啦

振中可以轉咗做污點證人

別讓謝振中跑掉

逃亡緊去美國諗住抵壘

仲有隻李桂狗呢

謝sir：唔好咁喇你地 我想移民呀

比人調走左？

署理總警司江永祥

即係謝振中請左假
江永祥暫代

謝蛇：我無得移民，都唔好預我出記者會

Check下呢班有無申請綠卡

警察公共關係科署理總警司江永祥

講大話講到紮埋職喎

已經冇興趣睇

謝蛇係咪請假去美領

幾時到祥祥啊
佢個死人樣仲乞人憎過謝振中

幾撚似樣
一撚狗樣

要去辦理移民手續？

岩岩睇到你句野再諗起佢全家畫，笑左出聲

可能去左美領個度跪地求饒

去求情

挽留謝蛇

係..一定講到佢地做咩都係無錯嫁啦

係咪代謝振中個位

笠水狗

身體最誠實
綠咭最緊要

Gphone 唔好放過佢

冇人理 唔洗推

尤其er sir同個個汪威信

gphone話同左華盛頓個邊d接頭人講
我相信謝狗可以全家做支那人啦

江狗紮撚咗？

署理
總警司放假佢暫代

請善用不推文回覆

老婆去食洋腸, 妻離子散
共享大灣區榮耀

廢事俾記者問私人事問到口啞啞

可能劈埋炮走佬

入左浩園?

不推文

唔係驚下話？謝皮狗...

冇得問佢綠卡申請成點

副處長係佢阿哥
佢可能升未來二哥

要Report 埋 Er Sir

佢呀哥係而家另一個2哥

謝蛇

謝SIR番黎啦 中國需要你

蘋果video talk version

仲比er sir擔大旗

唔撚係驚呀？
定係發鳩肥盧同牛屎成脾氣？

咪咒人啦，要活生生接受大灣區嘅愛護

謝sir 想逃去美國呀？ 唔好走呀

比 2 次 TG 搞到無覺好訓，
一陣間講錯嘢就死，
比祥仔頂一排先，
費事自爆核彈 !!

名叫振中，又要投靠美國，被人問起係幾尷尬既

搞緊移民

要移民 , 割了

之前就收到風佢地唔敢每日開係因為謝蛇唔想繼續做
比人夾住唔撚放佢走

大家討論用不推文呀!!!!!

別樣謝振中跑了

想保綠卡?謝狗?

班記者先慘,
問得入肉都只係幫佢地考緊臨場應變咁,
扭曲事實,迴避真相,修正人地問既野
你睇埋我個份,
人地射波搞綠卡都廢事hea你, bye

綠卡已袋 理撚得你

怕了

移民...

振心跑了？

振中....

嘢7讓振中跑了

條江蛇有冇搞移民 要做鳩埋佢

哎呀 好掛住謝蛇呀
唔知謝蛇係咪忙住解釋返個綠卡呀

跑去大灣區

九成放假去民主國家玩啦

李華狗都唔見埋

今日記者會出d低等警務人員

江永祥係咪升撚左職?
之前佢好似只係高級 依家係總

咁樣失蹤法即係代表傳聞佢搞緊移民單嘢係真架啦!

傳聞謝狗已潛逃

下一個 江蛇

做對了

又有sir

起埋佢有冇申請綠卡先

我諗我地唔知既野佢都唔撚知

跟住落黎就要睇下哩班主持恐怖分子記者會嘅阿蛇會唔會收埋啲秘密呢

去左搞綠卡頂啦佢

江蛇署任總警司 謝蛇去咗邊

應該係振中放假佢做deputy

擁抱大灣區

謝狗咁快淆底？

有冇人問謝sir 去左邊啊 幫幫手

我地好唔捨得謝sir呀
快D搵佢返來大灣區團聚, 兼共享榮耀啦....

搵FWD 謝振國囉

Chief marketing officer 都一樣9吹

謝狗

記者一定要問謝蛇去咗邊

汪威遜好撚廢，比就者撚狗咁撚

着草

以後邊隻開記招就起佢全家底睇下有無申請外國護照

正 又有有片睇手足 英勇行為

別讓謝振中跑了

睇黎把黎 民間記者會唔見咁多人撐

垃撚圾

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

兩兄弟個名都衰過人

謝蛇嬲嬲豬

其實佢地再播呢啲片有撚用咩
仲諗住逆轉民意?
睇到你cut鋋cut尾咪仲憎你

汪蛇仲廢過Er Sir

但佢依然係自我感覺良好答英文問題答到小兒麻痹咁

謝振中驚冇綠卡

江永祥升左職，做總警司

謝蛇嬲到爆血管?

振中變左振美

著左草去美國

diu cctvb

G

畀老婆屌到仆街

精神有問題有情緒病

謝蛇係咪移左民了
肛狗可以火力全開搏升了

振中，別跑

別讓謝振中跑了
有冇整埋佢細佬先？

綠卡再見 謝sir

振中 振國
睇名都知成家奶共

犬隻官方媒體

好感動，終於有人用「極端恐怖份子」呢個term

振中

記者可唔可以問下點解今日唔見謝sir？

走撚左？祥仔acting csp

總區指揮官定總警司高級D
無知一問

以為唔出黎冇事？太遲喇，華盛頓都知呀

趕住同美國佬解釋

其實班警渣日日講大話
藍絲就放黃絲就又拉又打
可唔可以告佢地發假誓？
咩不偏不倚 不對他人懷惡意 政治中立？
我屌

謝蛇返左大灣區共享榮耀

江sir有無申請綠卡？

想淡化佢啲惡行

民主派同時間開

綠卡？
廢老發達窿就有你份！

er er er而家act改佢個位

謝振中:垃圾港豬 898

去左偷T shirt?

[translation] Letter for Hong Kong

係就全片播啦 剪頭剪尾

係振美同振國

垃圾走佬

睇泛民記招啦

正式移民喇？

單車果段呢 好想睇多次

剪片剪到咁

睇成果原本想睇謝狗個樣
點知人都唔見埋ER狗就升埋職

幫史墨客含緊

槍打出頭鳥

佢都有今日

淆底 太遲啦

江永祥升左上謝SIR個位

江永祥有冇多粒花~

侓諗住叫記者問佢係咪移民

笑死人咩 而家先收口無用咖

做PR做到ER

段片好治癒

諗住講少一日大話就忘記你？ 香港人最記仇
繼續狙擊到佢無得去美國

驚啦

好正 大家都做得好好
可以做好D

緊係指揮官

屈9爆眼少女都夠死

好似有

遲啲個個怕制裁唔出嚟，可能要搵個PPRB署理PC主持

其他幾位有無申請緊移民啊

佢播掉單車片就問返佢掉垃圾筒

四點鐘謝sir已大結局
嚟緊就係四點鐘er sir

喺度播市民歡呼令人心寒條片

唔係話謝狗本人同佢啲仔女先唔去得咩
佢老婆本身有綠卡所以由鳩佢

可能放假je

唔洗咁緊張

============

幫幫手推

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

18區開花證明做得岩

佢地講野好冇新意。

仲好 邊個上攪邊個

單車原片有啪啪聲正好多，剪得咁差嫁

之前咪有人叫睇實謝蛇會唔會請假去拎卡 而家中左喎

振中
振國
= 中國

屌用港台片 隔硬講話係網上片段

的士又唔播佢企圖謀殺先

好想要呢段合集片 睇得好開心點算

多D拍手聲好D

Cancel埋佢老婆張卡啦屌

署理姐 江狗頂牙中個位 佢要搞綠卡呀

搞埋振國啦

事實證明警犬9up幾多都冇用 謝蛇已跪

祥祥升左無耐 仲署理埋總警司 升職快過你下面班前線

你點知的

我張綠卡呀

記者請問警謊有冇辦理/準備好去移民？要申報 !

都合理丫，攪落去無綠卡不特止，陣間老婆都走鳩埋

幾撚無感情講野，好似就死咁

咁江sir全家真係一心一意留響大灣區發展同居住

警嫂留低食洋腸

好唔掂嗰新依個
講嘢冇嚟中氣

生個仔都掛撚住叫中國
佢老豆老母扑野個時使唔使唱撚住國歌黎扑
完事後要感謝黨

真,明明謝蛇暴徒暴徒叫得幾撚有力

綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye綠卡，bye

好悶

比你地班連登仆街咁搞，以後上親警謊記招就要好似民間記招咁打扮

689有阿媽？
我以為佢冚家剷
得返個女激心激廢先變廢佬日日搵野屌

其實咁高人工 要財自走佬好易好快

呢條友講野廢撚到 躝啦

依家講野既POPO 好似死老豆咁款 !

所以佢老母老豆都唔可以原諒！

講野快少少得唔得
好冇癮不如播打狗片

O O 去左美國

好細聲

係咪心虛 講野又慢又細聲

去完比人拒簽返翻黎共享大灣區榮華

依條友講嘢冇嚟中氣
點答問題

啲狗既記者會都轉左風向
都係叫人割
睇黎呢個係港共大方向

放假姐

郭蛇係咪有絕症

屌你老母 講到成個溫家寶咁

Revoke green card

erersir應該要搵光頭炸雞學下點同大灣區生蕃做下pr咁先有錢有地位

咁cy個老豆係咪間諜嚟

搞緊移民大灣區

去美國嘅機票點refund呀

振中狗去左美國？

聽到好撚眼訓

阿蛇未瞓醒？

綠卡WO
你估真係唔驚啊
愛國WO

震美

可能帶左綠帽, 同老婆搞緊離婚, 來唔到啫~~~

而家有都唔順氣啦，唔理佢老婆仔女可唔可以留美國，但佢一定要留返喺大灣區

謝sir講得好d
快d返黎唔好走呀

呢個呀蛇講野悶到

郭蛇係咪比人拎住把刀行住條頸好似被迫出黎講

唔講以為死咗幾隻，現實只係一兩個仆親擦傷

出返黎死謝狗

聽佢講野就訓着

謝狗驚撚到 要請假

聽到想死

恐怖襲擊呀 屌你老母

報警會派警察
大家瘋狂報警

交通事故啊屌你老母
謀殺係文明方法？

交通事故

有數字未?

真係走到？

好眼瞓

司機就唔係謀殺

成個盧萎蔥咁

駝鳥政策

聽佛經都冇咁悶

聽到好眼訓

去左搞綠咭

好撚悶呀 呢條友

還我謝振中

有冇記者會問謝狗去左邊

見到路障就可以報狗叫佢處理
全香港各地都有人報咁佢點算

真係好嘔心

謝送中

叫振英果條蛋散都可以奶共奶到雪雪聲啦

文明?最唔文明咪你班死黑警

吊。你班撚樣又私刑

悶到... 點樣可以練成依個語調

釋放謝振中

所以尋晚警車刻意衝埋人群都係交通事故

扮工無聊開嚟睇吓，點知悶到呢

換下新人咪幾好
update下個制裁名單

邊個講而家 返緊學聽唔到

有眉嘅呢個？ 係咪同一個老豆

我去左大灣區了

荃灣大牛肉

謝狗怕無咗張綠卡?

嘩！呢個開場都相當是趕客

心諗：唔好搞我呀

個名柒到
郭蔭庸

食黑腸

釋放謝object!

乜有手足掟汽油彈掟中記者，又吹水？

阿叔等退休仲比你推出黎9up, 比你都sad啦

第2個係邊位呢

仆街 講野慢撚到

佢講野好撚慢

呢隻高級狗講野仲慢過芝娃娃點攪呀?買返黎定裝假狗?

點樣可以有預謀? 你車過黎嫁喎

而家係

冇咩大礙
冇大礙就收爹啦好撚悶

出黎講野咪即係等於提供個名比美國制裁
然後一世留係大灣區
謝SIR就係一個好例子啦

比美國佬制裁緊

等你平時以為出黎鳩up唔洗本呀
好似好過引咁
當香港市民係傻仔咁舞?

Free振中！釋放謝振中！

有 RTHK

照讀都比d感情啦大佬記者係咪聽到訓哂

你地搞錯啦
人地兩兄弟個名加埋叫 振國中
振緊既係美國

最撚憎呢個撚樣

又多幾個名入名單

謝蛇係咪比老婆家法伺候

2000幾個

條友講野好悶

知道大家好嬲，但都想這一這個位黎用

就係要記得被的士撞個位女手足呀！！！

人地咁就一世架啦，我地最多都係無十年時間。所以希望各位巴打，絲打都關注下

FCed 今日被的士撞至骨折的女仔會終身殘廢

蔭庸宛在

2363人

無power 又慢

唔好淨係謝振中
其他都要先有用

83歲

下次見到地下有槍唔好執
行過唔小心踢走就無辦法

睇泛民啦

悶到pk, q&a 通知聲

佢應該叫d 大sir 下次唔好叫佢上去

Er sir 升左職喎

拉咗2千幾個?

下 冇見謝蛇幾日 今日又見佢唔到
個心囉囉攣添

要共享大媽區榮譽woe

邊撚個上去做恐怖分子代言人就起佢底
我睇下佢夠唔夠膽霸上去亂講野

不如快d跳去qa啦
江狗都好悶

係呀，由6月開始計

謝sir準備坐移民監？

死佬你搞到全家冇得移民仔女世世代代做中國人啦，原本去讀MIT，Standford，而家要學普通話讀北大取個大陸新抱，生d孫出黎周街痾屎痾尿，冇親戚冇朋友

又中又國 正一奶共賤畜

呀振中唔係到佢就升左

返黎啦
就算你走左 張綠卡都唔會返黎架啦

點解江蛇多咗粒花？

屌你老母 琴日一定係謝振中報警先咁多狗入康怡

真係多左粒花`~

記得問點解唔個dc9，危險駕駛呀

拉左唔等於控告
佢9拉街坊填人數你吹佢唔漲

振中休息呀

咪走呀謝振中

別讓香港恐怖分子跑掉了

署理

真

江狗係咪坐左謝狗個位

衫領都多左野

返大灣區

人才唔可以益美國
一定要送上大灣區振中振國

幾時制裁埋隻肛狗

頂綠帽蛇

sor 綠卡蛇

振中休息，所以Eh Sir（暫時）升職。

兩個人都非法集結

佢代理總警司
即係頂住某個人既位
但通常呢啲完左件事都會升到上去
所以一定要制裁佢

江永祥 都要制裁！！！！！

呢3日拉2百幾個

為左做美國人放棄執行正義止暴制亂

其實總區指揮官仲大粒過謝蛇

點解唔返大灣區呀？
呃住納長俸去美國，咬完納稅人春袋仲要養呢隻狗過世

只剩大灣區你揀

單車重創隻狗

繼續做要

謝sir 放假，所以佢做署理

謝狗唔係依家先黎淆呀？

佢又真係敢講單車事件 , 你仆街喇今次
肯撚定比人追住黎問垃圾筒

以後大家識做啦

想知架單車仲踩唔踩到...

係狗 唔係SIR
SIR 得浸浸先係

105果日打陣地戰拉得多
琴日又好多街坊比人拉
全部都唔應該比人拉

搞綠卡

江狗比謝狗更黑人憎，一定要佢全家享受大灣區榮耀

頭部頸部重創仲行得郁走得郁

想問下美國係咪真係拒絕咗佢移民申請？

呢三日拉嘅都係街坊多，充人數 想嚇人咋

你搞到人去唔到美國人地仲係屋企廁所喊緊

謝振中係總警司，再上就係助理處長架啦喎

係鬼，條片睇到隻狗中完之後仲行得走得

咁死未呀

隻狗用頭重創架單車

去中國囉

警察個頭盔保護力超強，根本一啲事都無

yellow object都未出黎俾證供 點解懷疑恐怖份子老屈yellow object 襲擊恐怖份子 有咩證據 又無cctv 咁樣老屈人係文明社會係唔夠能接受

重創

保證升一級
但講完保證呢世只可以係大灣區,東南亞垃圾國家出沒

屌

垃圾筒?

張綠卡黃咗之後究竟會變咩色呢

WOW

屈偷野

謝狗係咪肥仔聰條𡃁

係cancel 得就係冚家搞架啦
人地點知佢家人係唔係幫佢手轉移資產

白卡

睇撚左CCTV先喇屌你老母
又入晒示威者數?

割印傭

變回鄉卡

痴線咁樣屈落我地度

江sir多左粒花升左職？

藍絲狗偷野都屈落黎

講掉單車就問佢黑警掉垃圾筒

每次聽到扔單車就想笑

藍C做既

好撚悶....

都估到佢屈架喇

岩啦 拉撚哂佢地

隻狗咁忠心都唔去？隨時有全國淫大做喎！

佢呢d位大狗唔會比佢放假啦

想用一句就屈手足偷野?
如果你有証據就大做文章啦成班ON撚狗

方向正確
下一個肛狗

講真條片都冇影到係示威者扔單車，我覺得似係耶穌皇天擊殺係天堂扔落黎多d

意見不合？ 你用車撞人 先比人打炸屌你老母

藍絲偷優品野又可以屈落示威者

大灣區移民
同光頭Kol做鄰居

好撚識講大話

總區指揮官係由助理處長擔任

要收割補血

收撚皮啦 , 你入去就拉人喎
要穿過?

取消咗佢張綠卡未？

狗改不了吃屎
以前貪污, 而家扮示威者打劫

放假咋嘛

ppp

笑撚死

屌佢老未隻dc9謀殺單野講到個dc9無辜咁

屌你打當時擺明打鳩立場姐姐

商場非法集結

趕住移民 唔得閒

On9 穿過商場 ， 得一條路呀

上網有晒片架，以為講大話就有人信

有人chok gta cheat

專登打鳩立場姐姐架喎
講到唔小心撞親？

on9，你班狗入完去企左係度，同打記者呀
講乜話必經通道呀？作都作好啲啦垃圾！

作故仔作到咁樣
CALL G PHONE將呢隻肛狗個名送上美國國會啦

係咪昇哥把聲黎

擺明推底立場姐姐 出棍打呀 ，路好意思你老母呀

建議要做到
政府/黑警一譴責，我地就升級
要做到明顯有關連
明顯到國際都知，因為政府/黑警嘅言論煽動我地升級！！
例如平時只係shopping
佢地一講嘅，就裝修！！

D狗真係好多階級

聽落似

聽到Sing gor忍唔住

今日江蛇 語氣好似有點軟化.. 唔知係未淆

世世代代留係大灣區啊仆街

你係咪都話懷疑有架喇 , 有邊次無呀?

邊有軟化

聽聲似帶左罩

謝狗對上仲有四級

好

呢隻豬係咩事

委任証??
成班黑社會入黎保安緊係阻

內容一樣咁撚仆街

無左個謝sir幫佢獻醜 要自己食曬

有冇記者問下謝 Sir 去咗邊
係咪令到佢驚咗？

等佢譴責完都5點

有軟化 但都係作故仔
即係細細聲講屌你老母
而唔係大大聲講

侵上台前綠卡就接近等於美國本地人身份
但呢期玩遣返

好難老公係恐怖份子而獲批

點解多左隻人型豬

721呢屌你老母？

證明國際戰線好有用
加多D比例去國際
可以減低本地爭議之餘
亦令popo失焦無野可做
唔通要佢地做5毛咩

又嚟警方釋法

去左打J
已fc

721 831 10.1

呢位肥仔有冇屋企人有綠卡呀

今日冇李狗同謝狗 要鋤佢地好時機

立法既動機同原因邊到你解釋呀？你狗黎嫁咋！立法既野你做嫁咩？

新增進階職業：警紅移民顧問

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

不推

下 謝sir一家想走？
一齊住大灣區啦

潸佢老母，軟佢老母！成班無一個走得甩！sd撚晒班仆街俾美國同所羅門

綠卡mola mola

唔好走呀
要一齊共享大灣繁榮

跪求記者 問popo 拋垃圾桶

但謝狗算後生已經總警司其實真係可以升到最高

唔係驚無左張綠卡呀嘛 生生世世係大灣區打滾唔好咩？

喺屋企喊緊

所羅門惡夢

個狗婆余xx都要清算

出嚟做個勇敢的中國人！

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

推

佢最多升到高級助理處長

警紅移民顧問公司宗旨

綠卡

大灣區

唔好走呀屌你
上得去記招都mark得名

擺明請假要去保住張綠卡啦

死肥仔 一條友都拉呀

唔係以為唔出現 就去到美國呀嘩

問佢地點解明顯衝向人群都冇事！？係咪次次支持警方ge人犯法同721一樣扮睇唔到

警紅移民

未移 / 移左

都有好多顧問幫手

隻豬綁去燒算啦
垃圾

阻止移民師

你同自己班狗b 左先啦屌你老母

彈藥：
10月4
TG 175、橡膠 60、布袋 14、海綿 22
10月5
0
10月6
TG 134、橡膠 30、布袋 0、海綿 5
10月7
TG 58、橡膠 16、布袋 1、海綿 3

得啦狗想咬就咬啊嘛
人型豬介紹下屋企人先

記者要問呢單呀！

係咪以後都無得肥謝振中啦

返大灣區啦

謝送中準備揸gp03 反擊

搞完就出番黎

屌佢啲呼吸聲成隻馬咁

要中共點名
然後送你去中共果個幹部學院到讀書
再用中共個名送你去國際研警到做一陣管理層
先有機會升到上去副處長

可能無李蛇同謝蛇坐陣~

同升天南一齊升天就有份

振中振國,最愛美國

成班垃圾

Erer都升到職啦 佢仲洗鬼出黎

署理者

最右手邊果條柒碌10.1開槍爭少少就比記者鋤散

今日係咪得返肛狗？

助理黎
好快就會變返兩粒
之前個狗婆都係咁
由兩粒變左三粒 個名就變左助理總警司
過左陣又變返兩粒

法院又無用TG係因為蒙面法WORK既

係咪想唔出現等大家唔記得佢
你就想呀謝振中 我地好記仇架 等上大灣區啦
大家記得睇住佢唔好俾佢移民去其他國家

講得太耐比人屌

9up完未呀屌

謝蛇雖然而家唔係上緊電視
但係我地所有人都諗住謝蛇
諗到我已經冇聽謊言會up乜春
腦海入面浮現嘅係謝蛇一家人嘅合照
諗到佢地成家可以共享大灣區榮耀就忍唔到笑

我好撚想見佢折墜
幾時出番尼

豬形Popo做咩9

有新名單好野

生生世世留係大灣區享受榮華富貴啦謝蛇

做咩今日出黎講野個啲咁無Power
抹黑都唔夠Power喎

高振邦個態度真係好撚差好撚串
喺現場又成日串記者
點解冇人搞搞佢

得一個number 手足做野啦
炸爆佢

同line報串先

無wts

冇左謝狗李狗

打靶等候區

同line報串啦

又有報料電話了

快撚d q&a啦

line?

終於轉用We7

真係用wechat

We7一定唔會封

我都唔明點解到今日佢都可以咁撚搶火

謝sir想同g phone玩？

哇 玩line wechat喎

相信line都唔會比佢用
報串先去

向line 投訴

正wo , wechat 瘋狂send長輩圖比佢😂😂😂😂

line 都得？

出埋WeChat

we7應該無計架喇
可以針對 Line
再瘋狂洗 We7

點解冇WhatsApp 呀

Line係台資？

大家準備好舉報平反六四未

別樣謝振中跑了。下個目禁肛蛇

wechat放曬老豆搵仔d料上去

we7

已經無興趣聽佢地癈up

韓國

香港最多人用仲唔係telegram

好有局長嘅風範

we7唔係無計嘅

Line 應該封得 但we7 真係冇得玩

日本

Wechat 實好好玩 😂😂😂

還我謝蛇

wechat 就好玩囉

We7 SMS Line 5333 3103 記住喇

郭sir 終結
不如你了結自己啦

點解要驚
喺香港唔好咩
大灣區唔好咩
振中出黎面對
振中振美自己揀

咪出聲啦屌
呢隻狗吠都唔識
好似就死咁

放假避風頭？

謝振中變左謝振美啦

send d call g圖

別樣謝振中跑了。下個目標肛蛇

LINE戰線

可以燒埋日本架，LINE全球最多用戶國家

SOR 我錯 總部日本 最大股東係韓國

wechat 如果狂send 64 既資料會點

謝sir 大灣區見

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

好希望
鬼拍後尾枕

感情都冇

今日個記者會係咪各popo交人, 猜輸左要出去講

呢個狗要記名

謝振中轉做污點證人，大把料係手

好似講到中槍係我地負責咁

重要係電腦檢查，應該不斷用呢啲字個wechat就秒速收皮

之前有個Post話要留意住佢幾時放假

不得了 有既話全部深潛

好希望... (講錯) 好唔希望有人賠上性命

只要有8964就會收皮

聽到急屎
可唔可以介紹下佢屋企人
等佢唔好再上恐嚇份子記者會

想分化埋記者同FA
都ON撚9
對記者傷害最大就係你班狗

美國果邊啲手足試吓揾佢老婆，問下大話盅躝左去邊啦⋯⋯

點走落去都要人講埋你聽？你份糧我袋？

唔好放過振中

走撚左啦 屌

LINE應該可以檢舉
WE7就

我老公呢屌

問題個司機唔撚無辜喎

呢隻狗要記名

8964

人地搞緊綠卡呀阻住哂

邊個出嚟邊個就要入名單

署理總警司江永祥

江sir 升咗職定 謝sir 放假？

係度

仲要講英文 屌 講得黎都收工嚕

成日推報串熱線,根本鼓勵緊D藍絲去D示威現場影人
間接導致藍絲俾人打OR出神獸
利用緊人地條命黎較飛

the tank man

要繼續追擊

講左成個鐘仲講緊

驚到瀨屎，全家留在大灣區啦

去大灣區啦 屌你老母

唔好笑鳩佢地住 記者記住問元朗開車撞人開槍冇表明身份

去左大灣區做美容

讀稿都慢到咁 係咪想拖時間唔俾記者問

返來喔，謝生

wts唔比佢地用

振中走咗振美..

屌你兩個係咪cls

振中叔叔

問題係download WE7好危險
一陣唔知拎鳩左你咩資料

喺度, 揾我咩事
(Btw我老婆好好屌)

爆咗啦

今日d 記者好撚高攻咁

呀蛇斷症唔洗你教

VPN+Android Simulator

似係被推出嚟送死

太空機

儲埋幾日+蒙面法一炮過

別樣謝振中跑了。幫我問振中叔叔去左邊，好撚掛住佢條撚樣！下個目標肛蛇

謝sir驚無左綠卡，申請sick leave

係時候報料比popo 成日見到班自稱啊蛇嘅無number蒙面暴徒 當街亂打亂捉市民同亂開槍

佢大哥係副處長 會唔會兩隻高級狗係身在曹營心在漢?
諗多左啦

係咪未qa?

要加VPN,連亞洲以外地方

等佢移咗先制裁遞解出境
到時樓又無錢又無
返大灣區共享榮辱啦

係AL

去左美國搞綠卡呀

未

恐怖分子記者會死撚咗去邊 去偷食？

綠卡無啦

有D可能拎左外國護照

今日咁耐既

沒有綠卡
只有綠帽

排下隊先

等被制裁

[ 面 向 國 際 ] 勇武做完嘢，文宣又要發力喇

想屌我地係暴徒

搞緊綠卡唔得閒呀屌
求其啦 反正都喺鳩吹

仆街個個出剪，得我出包

講緊邊個?

請假去拎白果就有佢份

er er sir升官喎

5點半完
班仆街問得幾多問題

謝振中，謝振國振中國，但係搞移民，屌

當年許狗個態度無依兩隻狗咁仆街先
PPRB理應係要禮貌先啦

警狗利用藍絲 之後班藍絲又比人私了 無限loop

咪撚比條仆街走得甩

又4 months 得呢句

謝sir好努力搞移民喎

去大灣區啦謝狗

謝sir 唔會為左一張綠卡走去篤灰掛
3萬港警 缺一不可 無理由自己走咁仆街架

應該去左美領大領事

如果係娛記去 一定問呢D

呀指揮官係眼訓定咩
好撚重病喎佢個樣,仲要加埋佢把聲

高狗都無撚得走

記者環節先睇 比啲火黎

隻PPRB主持狗做咩要匿入去

skip晒警狗講野
記者問野先開始聲

終於Q&A

要世世代代共享大灣區榮耀

釋放謝sir

要佢地留低等清算，一隻也不能少

振中同志 別跑啊 來擁抱大灣區吧

咁都要分化 咪問緊囉

隻狗乸係咪江狗同級

你去做記者問啦一係 想睇

係 高級警司

江狗：唔係咁理想，完

冇資料

唔好刷咁快，好難追post

下個到肛灌腸

江狗做大佬

拎到綠卡走左啦

口都疾埋

咁叫答左？想記者死呀屌你

肛狗死撚晒氣禁

佢老豆名都改好，大佬就逃去美國，細佬就唔知有無搞緊移民，好撚諷刺

呢條友窒到

江狗今日會唔會黑面

示威者問來冇用 一定係班仆街冇錯
依家佢用記者身份迫緊班狗講sor

口疾疾

一句辣罄記者

磨合？你執法者都唔清楚 仲學乜撚大執法呀
垃圾 斷鳩估呀 解散啦

聽唔到，講錯左D咩

條友串過馬撚

屌你老母,話人扮記者

MC收嗲啦屌你老母

條肥豬唔得喎
口窒窒

講大話功力未夠，所以口窒窒

痴線話人扮記者

記者已經儲爆查克拉就快變尾獸

振中狗狗去左邊？ 釋放謝狗

收聲喇pprb

叫振中都仲想去美國，最少改名叫振美

今日會唔會有新金句

有冇人知隻高狗想唔想移民

磨你老母合
你老婆同人磨合緊呀

昇哥好波

昇哥！

可能移左民

昇哥!

爆佢老母啦 記者

之前都係余大媽Ag㗎

昇哥

搞唔掂喎肥豬

應該係國家級任務黎 建議叫美國查清楚

點撚樣磨合呀屌你老母

立場哥哥好野

我諗咁樣啦

個mc究竟起到未

余大媽係夜晚先出黎

五個有冇搞移民？

屌你老母 個mc 煩撚到

振中去美國，振英留大灣

好撚嘈啊MC 護主犬

起左好耐啦

明顯要一齊圍佢但全場靜哂

道歉咪得
點解咩都可以唔認錯

再課立場一次先

做得岩, 聽佢9UP射波都無撚用

MC狗好煩

收皮啦高振邦

呢條好假既肥豬

太空卡，二手機

做得唔好咪認錯
真係好厚面皮

可唔可以報一報昇哥問咗乜？
返緊工只可以文字live

立場追住屌

記者請直接屌9高狗

移左都可以取消嘅姐

冇問 追住屌

今日班記者好好火
咁先係記者會黎嫁嗎

垃圾豬狗

Mc 狗請收皮

啱啱見到popo 用apple 機 airplay落部電視度

有無記者可以inject 黑警片落去問班極端暴力份子

唔知高蛇會唔會想移民呢

隻肥豬第一次出黎公開講大話
渣ga
講大話冇專業指引架咩？

起身走啦！

成個警隊 都係垃圾

lm

肛蛇補飛

可以去tg 電蟲睇番文字

其他阿蛇應該都想擁抱大灣區榮耀嘅啦

下次直接一人一咪同佢鬥大聲啦

er sir 當自己升左咁

要啦 反正正常問野都唔會答到咩

江蛇擔大旗 濕晒

大家岩啦
隻高狗一直講 你唔洗斷 同佢鬥講

沒有卡，怎可說謊事

長官

乜撚長官

江狗扮大佬喎

Cctvb直頭cut埋個直播

要肛狗補鑊
垃圾肥豬狗

話記者係暴徒 搶犯

唔洗諗啦 下星期六日再出黎開花嫁啦

屌 冇睇到剩係見字有聲啦 我係咪痴左線

凡人、

係咪依條白髮佬？

唔敢講指揮官

佢唔敢講自己係總警狗
又唔想講署理咁柒

長官汪汪汪

尋晚黑警又扯mask 又打記者又話黑記咁樣

好難冇火

食屎狗

升佢去張LIST度 扮大佬

個個都應該咁做 佢走咪即係理虧 而家係popo 要記者出席幫佢洗白 主次不分

搶你老母

長官好大個官威

做咩啫大灣區人好失禮你咩

唔好比江狗答
官腔

預左巧多問題想問謝蛇

揸住部cam去搶犯，食屎啦

係

江狗收皮啦好唔好

死都唔認錯

四日大晒呀
唔熟書就唔好出嚟執法啦

記者朋友記得問埋佢地個封鎖線點界定, 係咪口講就係, 拉左帶都仲話後面先係封鎖線

肛狗要唔要攞假搞綠卡啊？

點解謝振中唔係到嫁 好掛住佢啊

講句對唔住係咪好難?

麻包袋未？

都係你班狗扮記者姐

呢條冚家剷都唔可以放過！制裁一定有份

開始作嘢

做錯都唔say sorry

警犬就時間短唔熟條例
拉市民果時又無啦啦熟悉條條例
咁回解唔比市民有磨合期

要磨合期
咁你拉咗嗰啲人可唔可以話磨合緊未適應 所以放人呀

前線狗直程話記者都要除呀 搵人比片佢啦

依隻含家鏟緊次於謝狗仆街

一人一咪鬥大聲質到佢地仆街好過

律政司寫條例起碼兩個星期

要配合下畀人除mask

佢頭先有得派問題不知幾開心

肛腸，真係大話講到出神入化，好快到你擁抱大灣區

又spin
俾晒記者證都叫人除口罩喎
仲話記者大撚晒呀

大力表揚

記者真係廢嫁wo
比人講兩講即收聲..

別讓謝振中跑了別讓謝振中跑了別讓謝振中跑了別讓謝振中跑了別讓謝振中跑了別讓謝振中跑了別讓謝振中跑了

唔係規例係法例，要比時間你磨合？

咩鐵通係白色

俾撚晒證,你話人地假喎

江sir又搶答 睇黎想上位

可能尋日太古俾狗TK

應該衝出去屌佢地

乜撚野係磨合期呀？你handle唔到就唔好用，就係咁簡單

膠通當鐵通

我地警察永遠冇錯 永遠唔需要道歉

而家大家都好清楚條例係乜野，係你班黑警唔跟法例做野呀

展示完記者證咪一鳩樣

你係執左第二支丫ma 屌你個閪 係呀 支鐵通識轉彎架

噴左白色油既鐵通

白色鐵通
屌笑死我

即係警察前奴根本唔熟例啦咁憑乜野拉人呀

其實真係要即場播片

白色鐵通咁又換?

記者第一條就咁比佢過骨？

有白色既鐵通架咩

重點係你姦禍啊

唔比播

屌你now 影撚住你地冇拎走過支野

Excuse me? 白色鐵通?

浮板盾屌

airplay 落去部電視度啦

係鐵既話換乜撚呀 當人傻

白色既鐵...我真係未見過

記者真係好廢，俾er 狗控翻場

白金鐵通

白色鐵通

別讓謝振中跑了，愛國別做美國奴

佢老味

制裁err蛇 佢啲口水聲好難頂

浮板都要加個盾
痴撚線

咁點解你當日拎出黎SHOW比大家睇果支唔係呢支

你大我呀?

不嬲都冇乜戰鬥力 係港台有啲 問咩都係鳩答

大灣中呢？

有 但肯定佢果時渣緊果支係硬膠

Er sir 人工幾多？

制裁謝蛇不如制裁左江蛇先啦

本身係鐵通既話根本唔洗換鐵通
稍為有正常腦袋都知點解狗狗要換

此地無銀

又遊花園

CNN SCMP 大公報

班新人應該冇人又申請咗移民喇掛?

呢個已經走唔甩 係睇下er 狗走唔走

完全都唔明佢第一條答撚左乜，
咁即係記者預到同一情況都照噴噴子

叫振藩

謝振美

即係佢地冇拎到白色棍？

PVC 膠管 定鐵通， 講清楚d

個支一定係水喉膠管黎

謝sir 大灣區有綠帽架

TVB 仲有

會唔會辭左職去美國作供

要問佢第一條已經可以問到收爐

印度記者呀？

好少江狗資料,可能無咩朋友

個記者accent 好難聽

痴撚線 記者們比d火啦 ，
成日都比佢咁易過骨，講完解釋同講左有咩分別

咁要快啲起埋er sir底

馬拉 新加坡

共享中國人榮耀

果支喉仔打到彎都未打瘀人啦

謝蛇 汝好撚驚乎?

有無人發覺好耐無見過芝娃娃

有時佢地好想問,但老細想佢地問左一D會出嘅問題

坡佬口音

仲有北韓同巴基斯坦

非洲兄弟都得

再唔係去古巴

真係都唔知答撚左咩，又咩掛記者證掛心口等等
人地一早掛撚緊啦 似你班狗收收埋埋咩

各位警察,入黎睇下你地將來下埸係點

【短片】【動醒晨】港警退休住中山驚見物管變「公安」

一眾星晨港人業主不滿物管公司無法無天，重申業者權益。

仆你個街, 警隊高層講一套, 前線就做另一套, 洗撚搵你班高層開記招咩, 搵員佐級協 林志偉黎開啦.

肛狗今日想上位？

抱著頭退後

死都唔撚認錯，前線警睇下啲高層就係呢種態度累撚死你地啊，點解市民愈嚟愈失望
點解愈嚟愈多人反抗，
呢班講野既人根本唔需要上前線受氣受攻
但係就幫你地吸仇恨，結果受苦既咪係你地囉
硬食既咪你地囉，想知點樣變返平靜時受尊重？
企就你地企，坐就佢地坐，想改變？自己諗啦

釋放謝狗

所以利君雅嘅重要性就係在於此

掉垃圾筒,警車撞路人,黃埔抆槍

問左未呀

incident Arrr

去大灣區睇樓？

諗起呢張圖

Channel News Asia -- Singapore

每次聽佢地講大話都諗起呢段野

所以唯一有用就係個個鬥大聲

佢入到去都唔比佢發言

謝振狗

中國

有時真係覺得班記者成日咁就算
同助長班狗冇分別

麻煩記者問肛蛇，垃圾桶係咪警察既武器之一? 如果係既話係天橋掉落黎係咩級數武力呀?

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

全部記者肯做下功課呢班狗一早收左皮 你睇每次都係利君雅d 問題有文有路 其他都係求其諗到就問咁

點解我又會睇直播
次次睇完都嬲到震
反正成個過程都係屎

因為追問會俾人blacklist，到時就得實習記者先可以參加恐怖分子記者會

屌 個助理署長係咪學溫家寶講野 慢到想訓著

又攞ranking嚟打飛機
依4個月已姐證明咗
香港治安咁好根本全靠香港人自律
完全唔關你班狗事

其實佢係咪唔夠訓？

都唔知答撚左乜，睇記者會挑戰自己底線既考驗

經濟同立場都問得好

呢個阿叔幾時收皮講野慢撚到

啲記者問得完全唔尖銳

喺咪肛蛇逼到謝蛇讓位?

唔係追問 大佬 你做下功課拎啲資料出黎問都得掛次次都係有記者 時間地點都冇 佢實唔認

你地唔俾返張綠卡謝蛇佢點肯返黎

推到記者見到

睇黎真係想移民

你地係咪當其他恐怖分子係 那年十八 母校舞會？

謝振美
梁振英

肛SIR唔派問題俾汪汪蛇答 !

唔會道歉

仲有呀 點解無編號 無識別呀

李+超條撚樣又話會睇到？

點撚投訴呀 點撚識別呀

記者唔該問

唔比喎

USA bye bye
STAY IN NAZICHINA WITH US YOU BASTARD!

扔垃圾桶

真係有人問！好波

問緊

要移民呀
唔出嚟鳩up了

即問

咪撚口震啦

問左

信報

問緊啦

SOR啊
所羅門大清已經MARK左名

以為記者人會唔出現就得？

多謝信報

肛長官

除左掉垃圾筒，仲有不停腳踢市民

咁就謝左皮
渣架

發覺好多時d記者真係仲緊張過普通市民

隻連豬真係好可愛
成個留言都好撚抵打

人型豬唔係現場佢其實可以返屋企訓

正面回答啦屌你

即係見你戴口罩就拉左人先算屌你老母 唔好再話短時間 短時間你老頂決定 唔係我地決定

又唔係現場
問你道唔道歉呀屌你老母

有mon post

係狗屋呀,做左人質

嘥鳩氣

即係認前線鳩做

屌你, 隻豬學李狗講調查, DLLM

新例大撚哂屌你老母痴撚線 新例你唔好撚罰啦

問緊你會唔會除呀 ，會定唔會呀

係咪講左記者專業人士都要除都要噴呀

極端恐怖分子呢個名稱好撚好笑, 做得恐怖分子都係極端架啦

冇答垃圾桶呀！快追問

一定要搵佢出黎

大欖隧道非咩法路障呀

當聖人都有錯既時候
香港狗係永遠都唔會錯

別讓垃圾筒跑了

呢頭話未熟。個頭就話自己唔會拉錯

究竟"你個良心去左邊"個個人點解要比人打? 好似之前話遲d答但冇左件事

多次有警員打路人, 打路人既物品喝狗咁喝叫佢行, 想投訴究竟點投訴? 冇委任證呢個問題未解決

點解成立蒙面法之後第一日d警員就開始戴黑色面罩
然後又冇編號冇委任證, 咁會唔會又隱藏身份?

垃圾桶啊

著草？屌你老味

咪係屌你老母

垃圾桶？

問你up既啫

死唔道歉 真係大開眼界

有病+FIRST AID仲唔係合理辯解?

會唔會係因為綠卡問題 被一哥燉冬菇

垃圾桶
垃圾桶
垃圾桶
垃圾桶
垃圾桶
垃圾桶
垃圾桶
垃圾桶
垃圾桶
垃圾桶

私了

你除左比佢check 完帶返都可以屈你冇除

唔敢答姐係死穴

問緊你同事點撚樣解扔垃圾桶落街，

咁你同事係咪犯左法呀

高空扔垃圾桶有冇停職接受調查

有冇停職接受調查

橋下示威者 橋上得狗 屌你老母 江狗

了解咋 唔係調查呀

個垃圾筒一定係自己飛起啦

謝sir返大灣區呀!!!!

今次割蓆?

死肛狗 有哂片啊

嚴肅跟進 江狗第一日比你坐正就出賣手足

新例乜撚都唔識 又唔撚知點執法 食屎啦

又了解啊？屌你老母

屌
唔該記者mark低"會了解下"既所有問題
打後d記者會如果冇野問攞返出黎問!!!!!!

正

屌, 即係有合理辯解, 狗唔爽要玩野一樣可以要求除罩, 又係你玩晒

肛蛇爆你大獲

會查 查緊 唔答 冇事 完

唔好比佢去美國

問點解可以當街當巷行私刑呀
扔咖啡既片

係咁嫁啦 佢地錯既野就了解

查完 冇事

popo會講"你話係就係，要check過先" ，完全係有權用到盡

比卡超話查完身份證可以帶返 btw 佢地唔會跟

比人影到拳打腳踢有記者問咗未?

tui

我聽緊D咩呀,扔垃圾桶唔得既話
同隊人即刻屌9加阻止佢啦

推呢個

嚴肅跟進- 俾個期黎跟住

黃大仙 私刑呢？

扔咖啡先停手

第一日比你坐正就出賣手足 點比你升啊

又叫現場人去提供資料
一陣比人拉係現場參與暴動

反分化 政府 ..........

“打倒 建制派 .......”
“打倒 林鄭 .........”
∼ 和理非 ...... 請行 快少少啦！
∼ 勇武 .........請行慢少少 ....
“打倒 共產黨.........”
香港人 一齊上一齊落 ......

頂撚住呀！
(11月中......... 還有 35天 ....)

屌你老味真係恐怖分子到無人有!會嚴肅跟進!!跟條毛咩!!根本意思話比你班友聽無好似北區醫院單野咁衰ON9有哂行動個刻既證據班狗永遠係可以打橫行!!!!!!!!!!!!!!!!!

理閪佢 佢講即係會查自己人 點都話佢賣前線架啦

記者啲火呢？
MC 再嘈就屌柒佢啦

即係警察前線根本唔熟例啦咁憑乜野拉人呀遲D會唔會亂扔垃圾都比班差佬當你刑事毀壞拉9你

法新社咪提供左資料囉

其實就算未有禁蒙面法都會話阻差辦公

R3

會

弱鳩智
聽到人報案提供資料真係戇九

江江竟然話跟進同歡迎提供資料
你班散仔有無feel到陣膠味 condom嘅膠味

可唔可以問返中眼少女case- 成2 個月有冇結果確定到個少女眼係中布袋彈呀

可唔可以問返中眼尖沙咀少女case- 成2 個月有冇結果確定到個少女眼係中布袋彈呀

飛咗去美國搞綠卡啲嘢姐

我估有
聽聞仲可以公司錢玩𡃁模

去盡啲 ....... 共產黨 可能 養佢過世 .....
(但 ...... 共產黨 三年內 會 “過世”.....)
哈哈哈

講野就放低手啦死肥狗

條8婆似係返夜
鋪鋪現頭都係夜晚or一早

余狗乸呢 係咪身家清白？

唔熟law你又告人???

話說之前去奧地利既禿頭狗單野點

狗就可以take time to familiarise
市民就唔可以

救撚命，成班弱智仔解釋完無解過，

蒙面法唔清唔楚就執法 ，亂鳩咁黎，

馬鞍山衝入商場單野仲要話接報有案件，

但點解商場唔撚知件事，

你話入去調查商戶比破壞，

但衝撚左入商場打記者 同 捉一個市民就返撚左狗屋 查條撚？

可唔可以刷少啲

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

執法既唔知法
仲好意思出黎吠

I don't have information in hand

第一日比你坐正就瘋狂叫人投訴前線狗 唔通你係雨革臥底？

min force 就係拳打腳踢

er夠未啊屌你老母

不嬲佢都係叫你企出黎投訴架啦
就係想你出黎投訴完就拉鳩你

好辛苦啊啊啊啊啊啊夠未？

屌埋新港城保安

Et ar夠未

又係時間例行放假

江狗acting 喇，就升謝狗個位

點答呀呢條問題

終於再有人問武警

咁快完

問咩？聽唔到

汪汪SIR無吠過

屌你唔係只問PLA呀，問撚晒有冇支那人呀

例又唔撚識亂9咁拉人屌因為條新法比人告上庭既人真係好撚冤枉

呢條友講多錯多

佢個仔好似芝娃娃

今日竟然冇蝗語媒體？我係咪miss左啲咩？

你老母咪又係答無資料喺手 , 查完再答
我都做到你個位啦江狗

呢班垃圾狗真係冇撚用 鄉黑二哥雖然都係亂撚咁答 但起碼肯比人問多啲

有聲

答乜撚呀係到

AM730記者都幾高質

叫撚左你收返隻手啦肥狗

呢條死肥仔真係9upper黎wo

怕左你地囉, 明明冇人知佢住咩單位, 搞到個個睇 live 都知

飛左去美國屈蛇呀？

升左做acting 繼續er

留係香港玩香城online啦

er sir???
燕宮閣13E吖嘛

英文er都算
廣東話都er

咁有社會地位 , 唔怪得講野咁有say啦

又屈人掉野

得把口都暴力
你老母

猛得槍出黎即係預左用架喎

張卡帽喇

昇哥真係好勇

有無人問MOS 衝商場

白卡就有得佢囉

立場一定要好好用錢懲罰

搞到狗仔唔敢吠

am730應該再狠啲，話有黑警失控推撞市民再拔搶，唔好比er狗講故仔就算，呢個仆街經常長編大論講故，講撚完就當答左

臨尾俾記者問721
死狗咁個新界北指揮官

我講謝Sir

被人收了綠卡，生氣了？

繼續幫謝sir申請綠卡

努力補救綠卡?

班記者真係好柒廢 次次都係完左記者會先吠 俾高振邦當狗咁撚 其實點解唔可以一開始就起鬨強硬逼佢地將問答環節加長或者直接先開始左問答環節先

例牌答案
冇資料係手
會了解一下同事情況
剛才已經講過(然後又重覆一次)

謝popo張綠卡 咁都無事既話

重唔壯大哂班膠層高官個膽

再出多2錢力賣港 都唔驚比人清算

反正最後都走得甩

你地班蟻民 就生生世世留係 大灣區

Push 追到底，一係吾做

答撚到咩
全部都係佢既人

上頭壓落黎
佢地點都要做野
你估佢地冇諗過杯葛唔去POPO 9UP會咩

康怡j座2008室囉

綠咭有咩大不了啫
唔係綠帽咪得囉

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

Green card緊要過幫班green object兜

PO你老母
而家我冇叫佢地唔去 差佬開記者會目的就係利用傳媒傳播佢地想要出街既訊息 成班人起鬨搞到記者會做唔到都唔係差佬想要 你睇下二哥第一次去記者會咪有呢個效果 永遠散場先爆有鬼用 人地走得快好世界 唔通驚你記者拉佢

唔係高級警屍咩
咁快上左謝蛇位？

肛蛇 唔係高級警屍咩
咁快上左謝蛇位？

佢綠卡應該好大機會冇 仔女比人踢出美國

有預感下次會出返嚟

之前有個po話佢要去一去美國一轉張綠卡先可以生效定唔知點
會唔會係咁